連尼住可唔可以del咗我係體育台開嘅po

入面有啲留言有我少少個人資料 del咗佢ok?

Hello YY我係荃灣regular學生，我想問吓今日說話考第二題，考政治領袖
我都可以從得到民意既方法以及領袖既職責論述
但係，係發言到第五次時，個考官強行截停我， 以[比機會其他同學發言] 唔比我講落去。
的而且確，我有疊聲，但都唔係同一個人。
咁又算唔算壟斷？

想知邊個post

曼聯狗竇

阿迷 + 丫丫學生
果然係無腦先會迷依兩樣野